有冇人都好辛苦，好似抖唔到氣

好好彩，仲未被捕
但睇住兄弟越黎越少，我個心好痛…

早排一次執起催淚彈嘅時候，唔小心整到右手隻姆指，一開始只係痛，然後就流膿…暗黃色嘅膿同深血色嘅血有時會爆出嚟，而指甲好似想甩出嚟咁。

睇咗醫生開咗藥，但情況都係差唔多

我有full time返工，生活還好，只係精神壓力好大，呢家每晚老聽到開槍聲，慘叫聲…

我真係唔想輸…好唔想…

頂住阿 係近排吹緊和理風先少左人啦
如果政府態度依舊
我地和理都陪你勇武

我明呀 但都要頂住呀 攰就休息下先 我地代你上場
有需要都可以做你樹窿

頂住呀 齊上齊落

攰就抖下先
放心 我地一定會嬴

抖下 大家都要加油

你可以休息一下，散散心
我哋會支持住，等你返黎
United we stand

巴打，唔好比自己咁大壓力，遠黎一下，抖下先。
養好傷先

兄弟，齊上齊落

你有無同屋企人傾下呀，唔好睇咁多新聞住，比自己放鬆下先，再唔係行開一兩日抖下先啦。

撐住！試下跟住做學習放鬆

好多謝你呀
一定要好好休息一齊堅持落去
我地就同佢鬥命長

我地互相撐住呀！
暫時唔好企咁前先 擔心你呀

大家齊上齊落 你抖抖先 抖夠再一齊發夢

我每次發夢都企係中段
見到你受傷其實好心痛
加油，今次一定要嬴

手足你畀自己抖下好嘛？
去睇套戲，暫時抽離下

抖吓先 暫時唔好接收咁多資訊
照顧好身體先行到更加遠
唔開心一定要搵人講 呢到個個都會聽
要繼續一齊行落去啊 保重

路多艱辛都陪你渡過
大家一齊頂住
但記得多休息!!!!!

隻手係你？ 你60幾歲？

隻手

美帝會幫手，頂住

你要休息下，再接再厲

唔好睇新聞連登住啦

巴打
唔知喺度留言有冇嚇親你
想同你講唔好放棄呀
無論係光復香港定係醫濕疹都好
我都希望會有收成嘅一日